係咪需要成立 【 live文宣小隊】？

往往現場出事
就一定圍大圈
再加埋記者攝影師

後排就乜人都有
勇武 和理非 中立 左膠 花生友
後排成日都有好多口角
主因就係唔知發生咩事

可唔可以有一隊知發生咩事嘅人
寫大字報比後排知咩事？

有困難在於

* 點樣清楚知道成件事
* 用咩嚟寫大字報

相信香港人好聰明
應該可以解決到

NOW OR NEVER

往往都係用聲音傳遞
跟本乜鳩都聽唔到

推

share only

網路被切斷也不怕！香港人狂推沒網路也能傳訊的超強 App： Bridgefy

支持